Вершки и Корешки (1989), Тошнота (1989), Боевой Стимул (1988)
		Кто сдохнет первым?
!		Музыка и слова - Е.Летов

>		Am Dm C E

>		  Am              Dm
		Время полезных затей
>		     Am           E
		Профанация наших идей
>		   G             C        E       Am
		Молитесь в бесконечной помойной яме.
		Голым залезть на стол,
		Покушаясь на божий престол.
		Придуманным миром удобней управлять.

>		     F                      G          C
		Но кто покинет явь помойной ямы ради снов?
>		 F            G              C            E
		Ради горстки безрассудства кто продаст Отчизну?
>		  Am Dm      C     E
		Кто сдохнет первым?

		Дерзкая трещина губ
		Луны безымянный труп
		Черное знамя матерой контры.
		Руки, чтоб загребать
		И мысли, чтоб их воровать
		Все вы просрали свое Ватерлоо.

		Кто-то держался "за"
		И пытался открыть глаза
		Глядя в портрет очередного вождя. (вар: Лукича)
		Страх выходить за двери,
		Страх выражать свой страх
		Люди смеялись, собаки выли.

		Но кто покинет явь помойной ямы ради снов?
		Ради горстки безрассудства кто продаст в пизду Отчизну?
		Кто сдохнет первым?